點解立場新聞一張美國旗嘅相都冇？

利申左先 支持立場前線記者嘅專業 亦有每月課金

今次個法案如果成功通過可以話係成個革命嘅重大轉捩點 美國旗海亦係尋日成個遊行集會最具標誌性嘅場面

立場當然有派記者直播 但問題嚟啦
點解一個廿幾萬人嘅遊行集會成個立場ig一張美國旗嘅相都冇？今日學生人鏈就出八九個post咁多？

非分化 不過希望立場編輯部正面回應一下

非分化 不過希望立場編輯部正面回應

同問 好似冇咗琴日遊行重點

推

立場主攻fb多

但係點解學生人鏈就出夠八九個post？完全講唔通

如果我係立場讀者而冇睇直播 真係唔知有美領請願

盲撚咗定想鳩帶風向?

推 我唔希望立場都會自我政治審查

係喎

網頁走馬燈得一版講「示威者破壞港鐵站」
冇琴日美國旗

盲閪

洗唔洗XANGA都出埋呀 IG

已經講左非分化
立場IG居然一張美國旗嘅相都冇 我認為完全唔合理

真wo

自己慢慢睇

【撐人權民主法案遊行】自稱獨派市民：反送中運動陷樽頸 法案是救命草

正如我所講 一張當日遊行嘅美國旗相都冇？ 你覺得合理咩？
作為一個每月課金立場嘅讀者 我唔希望見到立場都會自我政治審查

平行時空？ 點解我睇立場既新聞同fb都見到有美國旗既相

留意翻#1 我係討論緊IG
我諗極都諗唔明點解立場IG可以一張美國旗海嘅相都冇 學生人鏈就一個朝早出八九張相

有呀
尋日13:00+有美國國旗，有旗海啲相

[國際戰線] 香港政府打壓集會自由，阻止市民向美國請願。

我都想知 搞到尋日好似無遊行咁
全世界媒體都係咁
好奇怪

柒左就認啦

留意翻#1 我一直係討論緊立場IG
我諗極都諗唔明點解立場IG可以一張美國旗海嘅相都冇 學生人鏈就一個朝早出八九張相

你唔係有心討論就走啦唔該

立場主攻facebook
facebook update過ig

立場直播有 fb有 新聞都有 但你就只係針住ig 就講到佢完全冇出過美國旗

樓主係弱智, 成世人剩係識用ig, 唔好怪佢

外媒大部份都有報導嘅
蘋果都有 立場就只限fb

推埋呢個
【我在新屋嶺的32小時】房間漆黑一片開大冷氣 被捕者一字排開個個成身血

- 分享自 LIHKG 討論區推埋呢個

【點解無人講】有醫生上港台證實私刑：手足被打頭，打斷牙，醫院被黑警監控

外媒有報，但無登超多人既相
搞到好似得好少人咁
mtr站口d火仔仲大大張

講左19幾萬次fb ig都係香港人圍爐取暖
係咁有心嘅自己上twitter reddit post爆佢
我呢d small potato都幾百人retweet
柒左仲要死咬唔放

認真問, 真係有人會用IG睇news?

好心咪做啲無聊野啦
咁多精神用黎做文宣好過啦

最緊要外國睇到

我同意嘅 只係立場ig美國旗相都冇一張 我先開post討論下

我地個樣似立場新聞

利伸無用ig

我都係討論下 上面就有幾位手足起晒鋼
不推文回覆啦 等個post沉 廢事又話我帶風向 上Twitter做好文宣算

同意
美國旗係噚日主題嚟
無理由無

唔明有咩好討論, 咁唔通你又要求每一間傳媒都放上FB同IG咩

屌。。。咁撚樣都要開個post仲要懶係非分化咁
咁你咪講下點解唔po ig就係政治審查囉

facebook有

樓主老母比狗屌

有hidden agenda

收皮啦
我利申係你老豆

你想點呀
唉 返屋企瞓覺啦

咪撚分化

用ig睇新聞

無撚聊

樓主會唔會太敏感

ig又唔係好標準既新聞媒體，post咩跟本都唔重要

起碼我唔會透過ig去睇新聞

仲要立場編輯部正面回應

講出黎唔怕比人笑

上次報BNO遊行都冇提平權
只話可享有更多權益。反而其他媒體好直接提。

非分化 不過希望立場編輯部正面回應一下

樓主每月要課多啲啦

昨天勁多

我琴晚都提出相似問題

唔單止係立場 連其他media 都係

有冇人覺得今日冇咩本地傳媒報導人權法遊行？

北京見到美國旗海，依家嬲能到..........震

[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

原來指ig，真係想知不如email去佢地度，佢地未必見到呢個post啦

唔好再推post

多到pk wor
facebook

樓主盲撚咗

又否定人 做遲少少又屌
立場自媒體第一

你睇唔到就等於冇?

証明唔係得我一個睇到呢個情況
不過算啦我不推文回覆 廢事班手足又起鋼屌我 推你呢個post算

五毛大軍係咪開始意識立場影響力大
所以開始滲透式貶低立場？
睇下啲人叫立場回應既回覆，十居其九都係p牌或者冇乜開post既user

On99

ig不嬲偏娛樂性質，立場不嬲似係順便玩玩

你只係識得睇IG?

此post議員

IG嗰邊啲post比較搞笑啲㗎喎

巴打暴露年齡

唔洗推啦呢個post

樓主睇得ig好重

樓主都係想岀嚟加下存在感比人屌下個老母咁姐
我屌你老母開埋啲垃圾po，人哋立場新聞貢獻大過你啲廢柴多多聲啦
唔好以為一句話自己有課金就大撚晒

收收皮先啦分化撚
打兩隻字話自己有課金支持就扮曬野係度分化
早抖啦 不推文回覆

你班友識用不推文回覆未

有課金咪自貼囉, 講咁多廢話做乜

On9 立場好撚多人咩
個個social media 都要update到最新阿

咁你點解唔向ig 出post 要上連登出post呀

個標題得特衰譴責

Pish

唔洗下下屌鳩人分化撚既
比較下琴日同今日既相
今朝人鏈已經出左十幾個post
琴日美國旗一張相都冇
樓豬提出個問題好合理姐

有喎

痴撚線無旗都俾你屌
係咪要有神之視角乜撚都影晒先叫好？

樓主好on9

3毛

似盲撚左

理性嘅巴打 多謝你

駛唔駛乜野媒體都要po 撚晒呀？
你個標題改到咁撚樣，擺明帶風向
分化撚過主啦屌你老母

唔報啲對自己有利既野就要人地交代
笑大人個口咩

其實你問得都算客氣，亦好清楚表明唔係分化質問，我地相信你係真心問...睇住你咁樣都要俾樓上d 巴打咁樣鏟，我都戥你慘...

不過咁，你依個post 已經上到熱門，其實已經夠多人知，公道自在人心，大家點諗係大家既自由，我地無需介意，反而樓主其實你應該進一步，學樓上位巴打咁，直接問立場點解，然後將你地對話公開，咁樣既討論就更有意思啦

新聞都好多無播 禁晒聲

好彩呢到都有好多理性巴打嘅 多謝你